國旗不見了?

有冇手足知
係咪日日都會降曬所有旗

一手 @1815

升黑旗了

係機會準備去升黑旗

好似大多數地方都會黃昏降旗

今日冇哂五枝既？

平時海港城夜晚一定無降旗

再咁落去689夠唔夠錢比架

怕比人問:"掉左喇喎,又話出解放軍既?"

去升黑旗啦

護旗手呢???
偉大蛆國唔係向暴徒低頭呀嘛????

中聯辦個舊野重要D

呢個時候放番枝國旗上去咪應該冇位入我地囉

驚撚到呢

見一支丟一支

下次中午黎料

傳 統 上 ， 國 旗 和 區 旗 是 在 日 出 時 升 起 ， 日 落 時 降 下 。 按 照 這 項 傳 統 ， 國 旗 和 區 旗 應 在 上 午 八 時 升 起 ， 下 午 六 時 降 下 。

降完唔好升返